可唔可以叫各區手足入天水圍支援？

而家天水圍班防暴又亂Q 咁黎，一係遍地開花，一係團結一致入天水圍救人

Push

圍魏救趙
靠屯門元朗

其他地方沙田，黃大仙咁多人地方又舒服，
有無諗過救天水圍班手足？